# XBMC Media Center language file
# Addon Name: VU+ / Enigma2 Client
# Addon id: pvr.vuplus
# Addon version: 1.6.6
# Addon Provider: Joerg Dembski
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Main Translation Project (Frodo)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.xbmc.org/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Simple) (http://www.transifex.com/projects/p/XBMC-Main-Frodo/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#30000"
msgid "VU+ hostname or IP address"
msgstr "VU+主机名或IP地址"

msgctxt "#30002"
msgid "Streaming Port"
msgstr "流媒体端口"

msgctxt "#30003"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgctxt "#30004"
msgid "Password"
msgstr "密码"

msgctxt "#30007"
msgid "Response timeout in seconds"
msgstr "响应超时（秒）"

msgctxt "#30008"
msgid "Icon Path"
msgstr "图标路径"

msgctxt "#30010"
msgid "Update Interval in minutes"
msgstr "更新间隔（分）"

msgctxt "#30011"
msgid "Automatic Timerlist Cleanup"
msgstr "自动清除定时器列表"

msgctxt "#30012"
msgid "Webinterface Port"
msgstr "Web界面端口"

msgctxt "#30013"
msgid "Zap before channelswitch (i.e. for Single Tuner boxes)"
msgstr "频道切换前清屏（如单调谐器机顶盒）"

msgctxt "#30014"
msgid "Folder for channeldata"
msgstr "频道数据文件夹"

msgctxt "#30015"
msgid "Check for bouquett updates"
msgstr "检查频道组更新"

msgctxt "#30016"
msgid "Check for channel updates"
msgstr "检查频道更新"

msgctxt "#30017"
msgid "Use only the DVB boxes' current recording path"
msgstr "仅使用DVB机顶盒的当前录制路径"

msgctxt "#30018"
msgid "General"
msgstr "常用"

msgctxt "#30019"
msgid "Channels"
msgstr "频道"

msgctxt "#30020"
msgid "Advanced"
msgstr "高级选项"

msgctxt "#30021"
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

msgctxt "#30022"
msgid "Recordings / Timer"
msgstr "录制/计时器"

msgctxt "#30023"
msgid "Recording folder on the receiver"
msgstr "接收器上的录制文件夹"

msgctxt "#30024"
msgid "Send DeepStandby-Command"
msgstr "发送DeepStandby命令"

msgctxt "#30025"
msgid "Fetch only one TV bouquet"
msgstr "仅获取一个电视频道组"

msgctxt "#30026"
msgid "TV-Bouquet"
msgstr "电视频道组"

msgctxt "#30500"
msgid "Disconnected from '%s'"
msgstr "断开到“%s”的连接"

msgctxt "#30501"
msgid "Reconnected to '%s'"
msgstr "重新连接到“%s”"
